（偷鮑）極度懷疑 南華早報記者故意令 香港人撞車

《南華早報》在下午近4時許已修改有關報道，將3名女子的英文名字改回廣東話拼音：Tsui Pui-yan、Liu Ka-wan、Chong Nga-man。撰文報道的女記者，事後在twitter上發文承認自己用內地漢語拼音法，來翻譯3名港女的中文名字，並為事件道歉。她又透露自己母親來自台灣，一直都好注意有關事情，但今次就「犯了錯」（slipped up）。

根本有心要令你地車毀人亡

咁都要有班傻仔咁蠢肯踩落個陷阱度先得既

知道香港人幾咁鍾意割蓆

台狗有名你叫狗

hk ppl deserve

尋日先有巴打講睇定啲先
跟車太貼
不嬲支那南華狗報最鐘意亂譯人名
香港人都仲係中伏

呢個世界上
所有華文訊息都有可能偽造
只有英文報章信得過

Scmp=紅報

依家scmp唔係英文既

南華早報係英文報紙嚟㗎柒頭

已經俾馬雲收購左

明明一早就有中文名出左黎，都仲要衝去死

班友仔見到大陸拼音仲唔割都割唔切

好撚柒

即係父親來自中國
母親來自台灣，所以先好注意件事，即係唔係因為件事有三個香港人先注意

香港人鍾意割蓆定CC台鍾意割蓆啊?
唔好拉埋黎講喎

Why not both

香港報章已經請左大量大陸籍員工，老實講我唔明點解大陸人可以就咁攞到香港工作簽證。深圳有幾千萬人口，隨時可以入境見工，又攞到工作簽證，七年之後又入籍，咁同有香港身份證有乜分別?

呢個post 笑撚到仆街

正確講凡係華人報紙都唔好盡信